強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區（3)

由於故台大仆街「閱語殘片」係P牌仔嘅關係
呢度會係佢讀者嘅臨時吹水區

大家吹水時盡量用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

潮流台

要匿埋一二角吹水
dllm 港共

原來已經去到3

真係好慘 連吹水區都冇得吹水

大家識唔識入嚟

啊哈！

捱到7點就得

正啊

捱到嘅 朝早唔多人

痴線佬雷姆煮嘅 好正

我又唔記得用

琴日熊貓絲個po係2

child登已經成為左抗爭平台派膠睇J圖已成歷史

破左佢處

冇錯

我想瞓多陣 但已經醒咗 不過又未精神到可以打文

24小時吹水真係痴線

我連早餐都未食

放鬆下我晏啲又要返工

晏就啦

樓豬下次可以po埋呢個吹水po link喺#1

方便大家等開po

大大力開po

我食咗先瞓

11sir成日都天光先訓

政府用晒後生嘅錢又唔派糖

尋晚後期係同廿仔仲有另一個我唔識叫佢名嘅巴打傾

我都準備

派糖乜撚都無我份

好似傾asso?

講而家啲細路好慘 又學呢樣又學講樣

準備一齊傾？

翻工啊11sir
翻

青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 會唔會真係變潮流食物

遲啲玩命試下

終於瞓醒

@究竟老強未 係佢間鋪煮

早晨呀

痴線 真係24小時接力吹水

早晨晨

如果冇柑橘成件事都幾正常常

接力

扮可愛用疊字字

屌唔係 佢自己彈最尾隻字

青豆麵

潮濕台

好啦 我信你你

好潮濕?

青豆ok好食

割蓆警察也不屌

我決定瞓多一陣

又去瞓學生妹

羨慕11sir

即刻割蓆

下？

老強巴呢

終於明白有人巴點解咁多女

以為開直播台

早晨大仆街

啱啱訓咗陣 發夢夢到上嚟同你哋飲飲

咁都唔明 警察= ?

柑橘點搞

問11sir

無仔

呢個都係潮流嚟

頂 對眼好乾 一陣再同大家吹水

我指乜青豆咁難食咩

進佔各台

飲乜野野

係好難食

自備加埋板G醬

冇乜味㗎喎

好 撚 難 食 !

青豆sir食咗25年啦
佢係磚家

我末醒哂 我打咗啲乜 吹*

無女又無仔 其實自己一個更開心

明明就多女圍

用黎煲飯 煮麵乜都齊

cls 青豆達人

那有女你老母無樓主咁靚仔

死偽毒仲扮

到底樓豬有幾靚仔

有人有興趣喎

之前留言講過嘅真正青豆食用法先塞入老強巴嘅鼻窿 之後由樓豬

好靚仔 利申：未見過本人

我嘅示意圖

樓豬可恥

金鐘m記樣？

粉嶺古天樂

又諗起kimG示意圖

咁不了

又家欣又曉兒又Kim又姐姐點會係金鐘M記樣

搞gay一流喎

絲打食開咩質素

樓主末找數

暫時冇興趣搞gay

睇開架仔 你search 我id

試過返唔到轉頭

今日見到呂麗瑤你問我答

係髮型有分別姐架仔多數中長髮

係嘅

盲腸巴你都係瞓多陣先啦

你班人想點

邊個開post都要有

強哥早晨

做嘢先 6點返嚟

星呀星～接力～接力～

比你掉暈左岩岩先醒返

又係經典

連熊貓絲都一黎就大仆街

幫我執返個西瓜返黎天氣熱想食

打招呼姐

用條脷了返出黎食

係啜返出黎食

屌 即刻有畫面

樓豬搞gay技術一流

一定要

起左好耐啦，去左排隊同追個幾個po

入哂腦

唉屌見到你地咁講，好後悔冇抄架仔牌

掉中個頭個下爛左，食唔到啦

岩嫁啦，keep住

你識日文

我琴晚個客

唔識 明少少 咁都可以問下佢嘢嘅

有兩邊嫁嘛

唔係講好咗抄架咩

點解你會有畫面，你睇過黎？

都未見返

大家都係

我終於追到過黎

仲未開到post

想像力豐富

都要見返先得架

三毛樓豬

好柒啊

連仔心諗 故台可以開幾多po姐 一日一po都夠啦

痴線

我要等到開學嗰陣先見到佢

一訓醒就爆咗po

P牌仔

等下一個架仔

下次去日本應該要2，3年之後

落十十係咩

係咪落車

非三毛

對個畫面有咩感覺

喺呢度不存在一日一po

萬一了到鼻涕/屎點算

不如叫連仔解1001

我睇咗流鼻屎

係 冇選字

好彩係故台到爆咋

係出面爆就真係仆街

琴晚邊位巴話想睇

屌 柒哂

屌邊個fol啊啊

又係971？

set返就算啦 下次唔好咁柒啦

唔洗驚 啱啱發生咗咩事

點解成日都有人自爆

屌 完全唔知會中伏

係香港搵

P牌仔點會用真ac follow

要提防故台大仆街

上左連登咁耐仲犯埋啲低級錯誤

記住你班仆街

明明你自己柒左自爆

好彩呢個係毒ac

姐姐？葉劉？

要對準政權記住樓豬就夠

唔知就最好

只會遲些少開PO

無事嘅 都係嗰句好彩係故台圍爐po自爆

冇諗過有人會睇

blk咗條友先先

照落埋肚用鼻涕送鼻屎

狗狗

葉劉條腿

又疊字扮可愛愛

冇野好講

哇

屌出聲

轉返private啦喎

好撚嘔心

屌仲睇

柒左就認

入面毒嘢 柒到有限

呢個po捱到去7點

我有盲腸

好似有你個樣喎

仲有家長信

應該得 唔齊人

搵野食先

拿,我咩都唔知嫁

浴衣？ 我唔po樣架

你講緊乜 我唔明

你又講緊乜 我又唔明

依到好多痴漢嫁

我都唔明

係咪個醫生連我個腦都拎走埋

我求其睇姐 無認真研究無出樣就無事啦

唔係掛,食到咁偏

有心巴信唔過

幾好啊

樓豬最岩依D

開我咩事

今次有冇畫面

蟹柳真係絲！

吓

冇丁絲

就係有畫面先覺

見到幾個靚女

你點知

有靚仔 有靚女

屈指一算

係

唔係下話

轉頭又出去啦,要去攬炒

fbi都唔受理依班痴線佬

攬炒巴

我不嬲都話佢係
屈指一算就知

咁搵外星勢力啦

冇撚得救

真,唔好信佢

不了

信佢一成 雙目失明

幫你起機

開你咪開你,飲啦

咁要妹妹囉

好old school

望下先

我世史老師成日講而句

我都試過咁做

成日聽

我愛攬炒

躝屍趌路

算多兩算會唔會唔同左結果

有冇雷射槍

冇丁變咗有丁

冇得睇啦

molamola,接受現實啦

驚咩

到底xxxx.xxx係咪你

豬仔你幫我?

放棄治療唔好㗎

邊個妹妹先

咩叫xxxxxxxxxxxxxxxxx

姐姐係葉劉，咁都仲要問妹妹邊個

有心巴就黎變過街老鼠

乜咁快過咗4點

有狗仔follow你

有半條

驚左你囉偽毒

係 不會blk咗

就快又爆

原來吹咗咁耐

又係佢 871

乜柒都未做過

其實痴線~又有乜好怕WO

咩871

冇興趣知

@痴線巴

Kimmy_871

生命滿希望⋯

睇緊狗招

好返隻rainbow 買返個小elite skin先

唔係佢 p乜乜乜.乜乜乜

樓豬會接待你

依個PO D人既日常

前路由我創

彈埋app添

樓豬比我地玩爛啦

吹下吹下，不知時日過

有咩

又唔係第一次

開心嘛

睇到F5啦

kimgauhajanakn

關我撚事

又準備返工

記得抄牌

記得問人1q題

唔想返工呀屌今日攬炒巴集會靠大家

見到先算

有心巴做白老鼠

抄唔到唔準返黎

因為你成日扮毒

我做唔到參考架喎

呢個世界咩路最長長

射波

返歸睇片啦

我放棄啦

你哋慢少少啦
追咗10頁之後仲有10頁

咁又係,你咁靚仔

可以知道囡囡會答咩 雖然每個唔同

我同你一齊走過嘅路

佢唔黎點算

最長長

你冇放棄,你暗示緊好快就會好似呀源咁有女重拉埋天窗

痴線真毒點都會比人拒絕

再等

我重有前個PO20頁未睇呀

做咩姐唔啱咩

infinity way

靚仔扮毒先易溝女

好快手又800幾

問題係我唔靚仔

比我講穿左就發爛渣

情人節不要說穿

樓豬

咪再扮

都話捱唔到7點

終於都上水

又唔係樓主

錯啦
世界上最長的路是位於美國的這條「泛美公路」
「泛美公路」是條從美國的邊緣延伸，穿過中美洲和南美洲的大部分地區的公路。公路系統全長47515千米，把北美洲和南美洲連接起來。這條公路為農產品和原材料的運輸提供了通道。儘管有時泛美公路被說成是從美國的阿拉斯加州開始延伸的，但實際上該公路並不是從這麼遠的北方開始的。

開到po未

接你唔到

noted with thx

緊係啦我咁重

好快我就會離場,靠你地,咪推咁快,我睇唔切

要背到先得架

你地同級

我都係

咩啫
我google翻嚟咋

去沙灘唔𥄫女 估一個明星

差幾皮 我係八兩金質素

強哥 好得閒喎你

hey boy!

要拎電話出黎睇就柒哂啦件事

推得好快

答案係 陳 國 邦 !

頭先UP緊紙言

未呀

抄係手手

有無up番外

輕鬆！ 多謝大家！

手手

夠啦,成日扮

好慘

1日未夠就爆4個po

每次嗌強哥嗰陣 都好似tamama嗌軍曹哥咁

冇UP甜嘅番外

廢老係咁嫁啦

真係接唔到

kimG嘅

點解成日都會咁

到底邊個係強哥哥

廢中

屌我都唔知

究竟邊個係強強歌

又嚟

強哥哥

究竟巴=老強
老強=老強哥
老強哥=強哥哥

完全理解唔到

靖哥哥

死廢老 有代溝

慘

不是吧

邊個係強強哥

bug姐,唔係得你有

又

哥哥

換衫準備返工

今日強左幾多個

一定要抄到

我老啦

就係佢

冇強過呀

咩事

今日放假

負皮

睇口形

日日都放假

你係咪想同有心巴個偽毒講

我屌你老母

呢張睇落舒服好多

做咩要咁大隻字

不過跳太快

我放假都唔願做功課

又就爆

好正常,功課欠交就得

有聲

唔好咁樣同我表白我仲想享受下單身先

燒左佢

罷課

一係唔交一係抄

毒撚最忌有自信

又係呢隻大豬

我應該幫唔到手,就走

加一

都好正常既,咁多機會聽

罷哂佢

這是必須的

好得意

好柒

望住差50個好想推

一齊跳

不撤不停罷

你都唔係毒撚,你偽毒黎

痴線我起身又爆一個

柒開慣曬

1001開post?

佢成日都係咁

係咪得我一個唔正常
好多功課都係自己做

差少少 搵人開定post

黎啦

廿巴

全部抄嘅

又加速

重有邊個未開過 一齊搞佢個處

得ba功課自己做

咁快訓醒

得作文自己做

好啦比你地推埋佢

988

邊個中1001就開！

得英文功課求其料
因為個老師太閪
全班一齊料完交俾佢

989

你中左係咪用白卡ac開

992

新post有kimG圖

點解有兩個 #988

994

推

Go

1000